我地不如喺10/1申請《愛國》遊行？

如果唔批就對支共不敬
批就我地任搞